一人一句窮撚成日講既說話

幾時金融風暴 樓市一爆我就發

其實你收皮d有錢佬都未蝕入肉

唔煙唔酒無車無樓

點會收皮，反正我退多步，最多咪變成同非洲人差唔多
但有錢佬退一步，佢心理上肉痛嘅感覺一定大我十倍
我斷左隻手，最多咪咬老綜
佢斷隻手，自殺都似

如果唔係.........我神早.........

但係有錢佬會付出相對大既投資落自己身上
減低呢d既風險，例如買保險，分散投資
所以蝕入肉情況都係無你咁嚴重

好撚攰

早知咁買啦

咁冇得講
原本資源充足就一定安全過冇資源
打機一樣高hp高防一定噤打過低hp低防
我仲以為你想講個情況係大家都食左同一舊屎，邊個慘啲

與其做樓奴不如去多幾轉日本換多幾次電話
公屋大把有錢人，停車場大把靚車
有公屋就是王道
仲有一班窮撚成日話有錢就唔使做嘢或者有錢就一定送個仔去外國讀書

仲有仲有，香港打工仔最多咪搵幾萬蚊，做奴隸

明白
不過如果大家都斷手，
有錢人好似比窮人更容易醫返好
我有無講錯

公屋就是王道
明明住私樓各方面都好過公屋好多

應該咁講，有錢人冇左隻手可以繼續揾錢，窮人冇左隻手真係等攞綜援

睇下D有錢佬大把未讀過書, 所以成績唔洗好

咁你唔睇下啲攞得出嚟見人嘅富二代有邊個冇讀過書？你攞以前嗰代同依家比

窮人: 學歷唔好咪經驗搭夠
現實: 係啊 低層咪唔洗學歷 管理層真係靠經驗咩

無機會姐

車 林寶咋嘛 我唔楂咋

屌你 聽到我

今日出糧
又糧尾

學歷低就連生活圈子都低, 讀書讀得好, 先有機會識到D二世祖, 有幾脫貧, 真係慢慢捱升上去? 真係等下世

呢d真係好on9
酸到喊

捱到五十歲 以為有d成就
點知都係比d有錢佬睇唔起

嘩 乜你買咁貴嫁 我樓下買仲平啦

你啱，所以其實窮撚唯一嘅武器係唔怕死
輸就當冇左條賤命，贏就拖大鱷落馬

就依點嚟講我真係覺得香港教育以有錢人角度睇真係好成功
馴化到窮撚連最後一樣武器都冇埋

Gtr